［蘿蔔台Mk交友部 56］內有成功人士 mk靚仔 kongu才子⋯⋯

aaaa

蘋果囝

on9

apple

りんご

BBA

яблоко

사과

勁！

さくるまでクル

捷徑圖

準備聖巡！

GO

路上行人屎忽痕，我禁你落個墓碑切佢條撚
借問酒家何處有，我要借間洗手間洗手
潮童遙指杏花村，問我點解雙手沾咁多血
持著武器手中捏，遊子身上嘅避彈衣

上野?

收皮啦bba
一陣行去瓏門同你做忌

想識靚仔gay佬 有無

yes

喜訊 聽晚有SG0睇

搵光宗

@伊莉雅

樓主美遊手足

@牙木
@牙油

樓主蘿蔔控
非gay
李醫生係gay佬
可以搵佢

唔記得轉ac
仆街=.=

Call jor fbi

牙油唔靚仔
佢樣衰毒撚

做咩搵我同事=.=

我係dj！

我ATM

神作

豪澤東，起豪宅入面屌你屎忽窿

老土

隻野打機廢 上次先俾佢累完

人口十三億 唔住豪宅好撚逼

Cls

個標題引咗我入嚟

利申嚴重蘿莉控

不安

捉!

小黑呢？

即刻上返幅圖先

奶！

點解不安啫

莎路 小胸部 正唷

上個post po過 重覆發貼 浪費版面資源 等收6c信

返大陸就係做眼科手術？

見唔到 背景太黑

牙E全個LOLI STATION最惡！

其實我係fbi
我同事黎緊拍你門
同埋我地係蘿蔔台
你誤會左了

係

啱入嚟就要收6c信

我想收6u信多啲

你好似就係叫牙e

我同你介紹 我叫牙E

再同你介紹 敵將是李醫生 都係叫牙E

sor手快快打錯 其實我想打蘿蔔 我係蘿蔔控

@牙短

cos GGO嗰個個FB

歡迎！

唔記得加密

隻腳

正呀喂

利申想食

食吧！

想舔！

無啦
我手足就到了

一早知 好撚正

你sell tag & go 啲野之後又話咩可以同前面幾位「女神」影相乜乜乜
其實我想講你仲靚過前面電莖隊啲女啦 （個陣鹿兒好似唔係到）
雖然個刻只係應你佢地都唔靚 你仲好似唔識比咩反應我咁er左幾秒再繼續sell 但要影相嘅話我想同你影多啲

動物節大家焦點都係cosplay 不過見拒絕你兩三次你仲咁落力sell 係睇緊緊張刺激嘅戰鬥場面個時都比你吸引左我目光 望你個刻發覺原來我同你眼神接觸距離近到咁 你眼望我望眼 搞到我都有啲尷尬 但種感覺又幾過癮

雖然唔知你有無上連登 不過我都想講你又幾比心機 （雖然sell人野多數都係咁）同埋純粹想講下 因為你er...左幾秒成件事好搞笑

@牙e

唔畀 細路仔 讀書
好
太多 細路仔 讀書
無
唔想 佢哋 搞民主
屌
港獨派 唔俾 佢選
WOW
豪宅東
文化革命未成功

屌你牙！

中國特色嘅黑社會主義好！

覺得今次post名唔錯=.=

就黎訓
聽日又要開工

Weak了 拜

廢！

晚安

隻腳真係好正！

比個5我

88

唔該叫我蘿莉台倫也

成個人都好正

5

CHING 識貨！

腳！

左手邊我老婆

早d訓啦55
=.=

牙E很惡的！要小心

倫也=偽毒後宮mk

🦑最惡

李醫生係蘿蔔台台主
呢到佢話事
佢成日屈我

嗚嗚嗚！

小說倫也就係

我甚麼都不是

又屈

SLEEP 啦！

屌我以為杏子嚟

蘿蔔台海軍：
🦈路
冰🐟
美🦑

蘿蔔台空軍：
木支那🦅

蘿蔔台陸軍：
🦍辰

歡迎補充

全個台最好相處嗰個就係我
但就成日屈我惡

杏子虎牙

扮

屈

杏子正好多囉

綾乃正d

惡魔美曉焰呢

執柒啦

邊撚個

做魔法少女好慘架

下個post叫魔法少女俱樂部算啦

me
illya
miyu
siu eng

你幾歲牙仲少女

你冇撚野牙?

本作女主角，擁有銀色長髪與紫紺色瞳孔的美麗半妖精，全作最美角色，外貌年齡18歲，心智年齡14歲

咪得14碎= =
屌你老母道歉呀

聽講唔知幾多百歲，一定好黑

肚餓訓唔著
起身食杯麵=.=

百幾歲

巢哂皮

咪亂講！

下個post先叫我

我諗大家都知我拎白咭
啱啱同美遊一齊行去搭車，咁我隻腳唔小心撞到啲嘢，我以為撞到人就即刻say sorry
望吓原來係踢到隻狗仔，於是我即刻汪汪汪咁叫，諗住同隻狗say sorry
點知美遊喺隔離恥笑我，希望大家學識尊重精神病患者

5分

汪汪

肥油死咗 [突發] 屯門置樂花園一名警長開槍

精神！

其實係真
不過我無恥笑佢
所以有8分
因為牙木唔似做俾我睇

靜到

因為你喺到

落大雨=.=
落完手機app先同我講會落雨....

大交合?

點算
呢排有好多野想食
又想去吉野家打邊爐
又想去屯門碼頭自己燒野食
仲想去元氣食壽c
好唔得閒=.=

又斬斷左無聊既野

你終於找j數

Rich

訂左呢兩隻野

我元氣有9折

我訂左隻尼6

呢d先係真rich=.=
我屋企一隻膠都無

隻emilia出未?

玩左 enter the gun 同 hollow kning 兩隻都好好玩

其實bba 係咪it. 黎 次次都搶到1001

佢都有bot

成3千幾蚊

人生贏家係網絡都唔放過d 毒燃

Kongu 仔特別惡

志偉哥

好令令

屌 你再咁mean真係驚你俾人打

人地生到咁既樣，佢都唔想 但cos 第2個lol 角色會似d

你地班人唔起我底應該無事

我地個蘿蔔台咁細
應該唔會有人睇

蘿蔔台第一百屆Mk交友bbq現正接受報名

毒燃表示現實唔講野

我都俾牙🦑串到一棟都無 之後都唔敢出聲

Dllm
倫也哥你唔串我都偷笑啦
仲屈

地盤大佬都唔夠揪 我呢d小魚點算

我代個隊俾你笑嘅人出手咋 如果唔係你俾人打左一身了

bbq吧

我連身型都係倫也
🦑180高大 我點夠揪

覺得你係會放飛機個d人

搵間食燒肉算啦 咁熱點出黎bbq呀

成頭煙=.=

bbq咪又係大煙

起碼都秋季先bbq啦
而家燒真係攞苦黎身 夏天又多蟲

辛

都夏天去泳池觀察蘿蔔算啦

比人歧視
d餐廳人派傳單淨係派比西裝友
唔比我

唔會想同你地班gay佬入更衣室
加上游水呢啲咁現充嘅活動都係不了

睇你庇護工場返工樣又點有錢去食=.=

邊個話落水 只係去睇蘿蔔

咪傻啦 我銀包有張100蚊架
你有冇呀窮撚

無人問津

agger!

一場同事又咁串
今朝出門口前媽咪淨係比左10蚊我做零用

都話呢度得我係真蘿蔔控

冷氣打邊爐

真變態

射到成個池都係精

利申 我唔係蘿莉控 冇買過膠 冇玩fgo同奇拉拉

夜晚燒好涼
有海風

我返唔到屋企

真心對蘿莉冇興趣
小朋友都搞真係蓮基本人性都冇

你可以自己早d走=.=

幾時都係咁話

你又極端左啲嘅 鍾意bba

有咩位燒可以方便到我哋牛屎同醫生半山

你地屋企個花園

我自己係屋企天台燒 你地大西北圍爐燒 之後直播咪得

又係二麼多=.=

真狡猾OVA出左=.=

where

射了

去台灣燒可能仲快

屌返去睇

吉乃淨係鐘2靚仔個陣既政宗

唔通鍾意肥仔咩 唔好咁離地啦

navy seal

而家睇先

吉乃我要左佢
點都好撚過乜柒都唔識做既愛姬

短b

你弱智

支持佢 愛G=G=EMILIA

你繼續返去搞電姆 粗重野等我黎就得

我一拳打撚死你啊

數學5**

=.="

你掂到我當你贏啦
我一拳打到你成口血啦

出血？
你打飛機打到出血就有

Why not both

=.=

分返啲俾我食好喎

我黎明分享高汁音樂

今朝播住黎hitjj

睇壞醫

腦

睇完ova了 大橋彩香 hego

睇完 冇睇過漫畫唔知up乜
當日常睇

又要返工

又話辭職

都未搵到新工

其實你而家學唔學到野

學唔到 係舒服同hea lo

介紹我

商業電台 mpo

呢兩日收工搵日去行下信和先

buy what?

月頭 有錢 見岩咩就買

ok rich

你今日又唔返工?

又話唔行信和，用amiami

no ar 政府比錢我嘆冷氣 實返

咁大部分都amiami買
其通常出去行都冇野帶到返屋企架

要交税嘅我表示強烈譴責

更表上面有npl 係唔係條友唔撈

上網訂野好鳩麻煩
有啲廠又唔放比分銷商賣,有啲又有限定
局住搵人訂

Aniplex+限定真係局住搵人訂

隻黑貞都唔知幾時出貨
有啲唔想要了,alter個隻正好多

蛇王先

返工蛇王都係辣殺

收皮

出糧去燒野食
自己一個都照去

又串

浪子 又高大 又型棍 典gun

其實呢隻蘿蔔幾可愛
有無手腳認同

睇返應該係你串我

呢隻得意啲

收到風呢度有人屈我係gay佬
同埋動物台kongu才子只有一個

係咪有誤會

牙直

路過見到有個mk仔話我gay

kongu on9仔就有佢份

個gel頭allback mk唔洗理佢啦 今日上左大6

人地數學魔童 唔準你冇肉佢

數學魔童打份1000字既report都打左2-3日呀陰功

潛！

廣洲就拜托你了同志

55

同志,我們總部已經將所有今晚要用的裝備都寄送給你了
今天晚上,在廣州鐵路站那裡會有一個穿紅衣的大叔
暗號是:天滅中共,之後大叔會帶你到行動的地方
這次的任務只許成功不許失敗,你的家人我們已經安頓好了
同志,這次能否將成功,還得看你了!

知道了！

國光計劃

刺殺老習的任務
交給你了

COLORS長大了

講到咁直

好正

返工打機好工

仆街
今日炒散太少
做死我了

返工蛇王都係辣殺？？？？？？？

決定返教會 認識耶穌 得永生

我落地獄

你戀童狗落撚緊 放心

我唔係

信耶穌先有蘿莉玩

信教了

你地等等
等手足黎緊拍門

我反耶撚
我都冇諗過我會由一個耶撚進化成反耶撚手

都話你犯罪預備軍
你本身都kongu 品學兼優 而家仲要信教
到時即使犯左罪 只要有一兩封求情信
唔洗一個月又可以出返黎

牙木捉緊盤好大嘅棋

唔好屈，小朋友嘅敵人就係我嘅敵人

執柒

好

唔係

比人扣留完

王子

肯定係非禮人

講緊who

Reol

睇完政宗君
吉乃真係好撚正

上唔到youtube 你問我答

上唔上到熊貓

唔得

見到你打牙佬食屎

刺殺了嗎

屌貓OVA好正
冇玩過都覺得QQ

冇得睇扑野
不了

好QQ 唔洗扑野都咁QQ

要死了 粒ip 已經死咗！

我訂左Chocola隻鹽濕figure了

你有玩=.=?

咩嚟

屌貓

nekopapa

玩左序同第1隻
2同3買左都冇時間開

冇心機玩 不過睇過d咸濕gameplay

混尼那同豬骨力最好J個兩隻了
玩第1集夠哂

唔打warframe

2018年仲有玩warframe

佢老人家

玩tf2

每日登入拎野

上排有時間都有玩

唉

出耀了 買膠定買bd好

唔h好玩d

平時仲話我係bba

Both

>v<

想買電競椅了

bba竟然反到擊

冇咁多錢both

各位手足幾時攻打大台同KON台 統一天下

KON台>服侍台>聲優台

和平

浪子牙遊

ching你咩事=.=

1664識貨

和平統一

浪子

流浪漢?

決定收蘿蔔台皮

一動全表

搞掂自己未

發現大台活躍份子

我報咗驚,驚察好快會爆門
你地電腦有啲咩唔道德嘅野好快啲剷咗佢

諗住去P貼搵你既丁圖 點知咩都冇 不愧為 あかり

55
我好正氣
電腦咩唔道德野都無

原來你未死=.=

禾嘅隱身術笨唔係浪得虛名

收嗲啦屌你老母

操你媽

nmxl

NBSL

??????

以後8月2號就係動物台嘅大日子

why ar

回歸大統一時代

八二共識

已執

#各自表述

其實就好似平時同老人家打牌咁要放下水俾佢地
如果唔係 陣間佢容乜易爆血管或者中風
我份人係咁敬老架喇

我地走失左位病人叫美波
佢有冇黎過呢度

唔洗擔心 呢度都係醫院範圍內

寸過美遊

我敬老都叫串

都話唔係老

同飲醉話自己冇醉一樣

想去睇維尼與我

厲害了 我的國？

電影呀
先無性趣睇習呆呆=.=

厲害了我的國咪係電影

咁無性趣睇習呆呆囉

伊莉牙死左未

尋晚都仲喺度

佢今朝被差佬塔咗

係公安

佢臨走前放左本蘿蔔本子係佢個袋 唔知關唔闆事

小事 你放心 為左唔俾人發現佢係蘿莉控 我已經收埋左成疊法輪功小冊子係入面

好彩有你係度 唔係佢真係水洗都唔清

我放咗幾本毛語錄入去

爹親娘親不及毛主席親

我放左把生果刀落去

前排佢交左部電話係我手
我幫佢set左時間
返到大陸部電話應該會播天滅中_

華民國

唔係=.=

仲企得直過我

細個睇手塚治虫話係扮貓嘅外星人嚟

好撚正

竟然港區最平

fyk

@美遊

佢J到唔出聲了

好熱

收皮啦
返緊工呀
襯人返工時間先屈
仆街mk木

於家族旅行性侵15歲堂外甥女 已婚堂舅父被揭疑有前科今囚33個月

已婚堂舅父在前年家族旅行期間涉嫌潛入酒店房強姦15歲堂外甥女，第一次受審沒有有效裁決，重審後被裁定強姦罪不成立，但與16歲以下女童非法性交罪成，今被判入獄2年9個月。法官形容現年27歲的被告色膽包天，當著其他人面前犯案，使女童心理留下永久烙印，嚴重程度和強姦相差不遠，他應該愧對父母、妻兒和親戚，可是只有表面的悔意。法官亦披露背景報告指，被告曾涉嫌在另一次海外旅行期間摸年幼女童的胸部。

官：被告色膽包天 令家族蒙羞

法官邱智立分析，陪審團應該相信事主X不同意和被告性交，只是不排除被告可能真心以為X同意，所以沒有裁定強姦罪成。不過，法官認為被告身為有婦之夫，犯案時妻子臨盤在即，事發房間更有其他人，就算被告事實上真誠相信X同意性交，也是違反常理。
辯方早前求情指，被告的身份對X沒有監管的職責，不會因違反職責而罪加一等。惟法官指出不能忽視的是，正因為被告身為長輩，因此X和其他房中的家族成員才會信任他，讓他留在房內過夜就寢。惟他當著房間內其他人面前犯案，色膽包天，完全違反誠信，不單破壞家族融洽，更令家族蒙羞。
辯方求情時謂，沒有直接證據證明被告知道X未滿16歲，也沒證據指被告沒有用安全套。但法官則認為被告和X的家庭聯繫密切，必然知道X未滿16歲，而他最終在X的臀部射精，也有機會導致懷孕或傳播性病。

法庭早前索閱被告的背景報告和X的心理創傷報告，辯方批評背景報告偏頗。例如報告指被告讀書時兩年內獲3個小過、64個缺點，辯方指這些不過是任何學生都會犯的過錯。法官今表明「不敢苟同」，他認為被告的操行無疑頗為惡劣，不信很多學生皆如此，而撰寫報告的感化官實有持平地列出正面評語。
事主變得恐懼男性

心理創傷報告指X有創傷後遺症，感到憂慮、憤怒和孤單，時常發惡夢憶起事發場面。X變得恐懼男性，沒法享受男女間的親密愛情關係，結果與案發時的男朋友分手，其後約會的男性亦無下文。辯方質疑心理專家沒做測試便斷定X有後遺症，法官則指專家曾詳細會見X，當時X已在接受心理輔導，沒理由質疑專家的專業判斷，相信被告的罪行的確在X心理留下永久烙印，摧毀了X的快樂成長歲月。
法法官以3年3個月為量刑起點，鑑於被告沒有案底和願意承認非禮罪，法官予以減刑，就其非法性交罪判囚2年9個月。法官表明雖然報告指被告涉嫌有非禮女童前科，但判刑時不會考慮。
案發於2016年2月的農曆新年，X與家人參與由53人組成的家庭旅行團，事發的2月17日凌晨已是行程最後一日。X與胞妹、表姐及表哥同睡於曼谷的一間酒店房，但其間被告不請自來，擅闖入房與眾人同睡。他對X摸胸非禮，X並感到有人伸手用指插入她的陰道，隨後甚至被人拉低短褲及內褲將她強姦。少女怕影響家人關係起初不敢作聲，X的男朋友知悉事件後通知X的父母。事件在2月22日報警處理，在化驗下X的短褲沾有被告的精液。
被告則辯稱只是X身後「打飛機」及射精。

J咪J lo，驚咩俾人知

Bba

色情

多謝孤注成功解決咗我去邊度訂嘢嘅問題

再去孤注正傻仔

差咁遠

貼B藍航線=毒瘤

偉大了我的國

Sor,我玩少女前列綫嘅

Sor,少女玩我前列腺嘅

u play fake girl==?

no

gay

很多大學生都會去兼職做家庭教師，現在在英國出現了一種新的家教，這種新家教不是為孩子們補習學校的學科，而是教導孩子們玩《要塞英雄》
而且這種《要塞英雄》的家庭教練工作每小時酬勞還有15至20美元
果然轉行做電競師係正確決定

打機都要人教-.-

電競有前途 亦有市場價值

你加油

呢套好過癮 主角想做好老竇,成日睇住本垃圾教學書9up
有個少女心巨型機械人

有冇手足一齊去

預約一齊去

間野上次同呀曉去過
如果要去最好可以book左位先

上次合作book唔到

幾時到我

首先你要有

知你有啦賤種

我冇

我都想有女仔同我講 大姨suki

die

善呢

滑姦奶

やらないか

又串=.=

你串啲

點夠你串=.=

jm9=.=

我成日俾人屈

神作異世界魔王已出

うさぎじゃなくて、女の子が食いついちゃった

千夜人氣好似MAMA

做咩自貼

第一眼以為小狼得個頭，嚇死

巴麻美

張圖好怪

呢位手足你id好新
到底邊個既funson=.=
當媽？

🐢

撚樣

ACO 2018公開招聘已開始, 有興趣手足可以去報了

但我英文垃圾

幾時要考嗰兩個試

牙木唔好搶我飯碗ok?

啱啱先睇illya個ova，點解女一冇出過場

咁女2呢

發覺牙木成日選擇性無視我

故意的！

係
我被hey0

呢d印點拎
最勁係幾星同咩效

【閒聊】大家都喜歡蘿莉長髮還是短髮呢??

除咗送嘅一個3* 暫時只可以透過友抽抽2星

ACO唔洗考CRE 只需考BL 會係面試當日考埋

咁畢業先算

小黑都冇

Work for weak

牙木到時考AO算啦 ACO俾我依啲loser報

繼續做廢青啦 唔好報

我做廢青其實一直係等ACO 亂人一早講咗8月開招聘

目標明確係好事

空白期會死人 同埋政府工啲輪選到RD可以成年 始終都要搵野做住先

歡迎做我上司

圖書館依啲位斷估都少離職 點會咁易入到

天氣愈潮濕
我就愈強大

ok 你愈咸濕

我檯底仲有位可以請人喎

我⋯好想幫醫生⋯那個唷！
讓我做你的穹妹吧！

今日做乜係咁蒲頭

覺得自己同前面車豬無分別
前者一隻隻俾人送去屠場
我俾人一車車送去返工

我每日返工 有三分一時間打機

就嚟自閉, 所以R下水吹

出吾出黎bbq

其實我唔識起爐=.=
以前去燒都係見到人地燒完唔淋水
之後我去加炭繼續燒

樣衰毒L不出街了

甘又系
蘿蔔台全部刀系偽毒型棍子mk

佢180up，想借啲依出嚟恥笑我哋

得你係

收皮啦牙木
你成功人士

廢青冇工返
好悶

日日做狗...

又黎互戴高帽...

嗰條死mk反話寸鳩我哋ja...

牙木日日都迫害我

想問吓染髮自己染難度高唔高

好似唔易
都係俾人搞啦第一次既話

炭精=.=
利申 去大浪西露營就咁搭個爐出黎bbq

@MK

傻閪先用炭
牛屎佬用開樹葉

蜜糖送埋

弱智都識啦

極懷疑手足你係funson

再寸唔客氣

點去interview呀

鑽木取火係基本技能啦

尊重吓精神病人ok？

咁你有冇尊重過我

我都想有時間蛇王

點解d女唔大方d
借個閪比毒撚月手

用

又唔你借碌鳩俾啲豬閪用

我OK

借菊花俾我屌下呢

射爆你地

後面心愛靚啲

眼生蟲?

返左遲左十分鐘

返工

人造人不了

你

有諗過訂 你覺得靚唔靚

後面小黑最靚

令

襯托後面隻心愛

BBA
你呀屌你老母

agger

李醫生都唔買膠
木之本櫻唔係bba
伊莉雅唔是mk

蘿莉台3大真話

中肯

你地係咪圍爐話地球平果d撚樣黎

係咪有咩誤會

On9 地球唔係平唔通係圓咩 笑4人

雖然內容幾正能量
但呢度好似唔多人識日文

cony之娃

可唔可以講吓點解

艦b

艦c 秋月

cony之蛙!!

有夜戰機真係打好快

寫做漢字係 [悔しい]

我就只係講咁多

初月黎架戇鳩

點解單車撚可以咁惡
行人路踩得 馬路踩得 單車徑仲叫人唔好阻住
但係馬路踩又唔洗考牌

講就講啦屌你老母

關你撚事?

收嗲啦賤種單車狗

咪係

我日文王
a i u e o

想知+1

睇吓咩情況架姐
喺單車徑度跑步嗰啲人又係低低哋
但如果隔離有條單車徑唔踩，係都要喺行人路踩就佢有問題啦

因為唔可靠

唔好咩
你又唔係做長工

Kuyashi

費事你整親啦

你唔熟手

係好
但搞到我好似貢獻好低=.=

有9用咩=.=有錢收咪得

啱 最好hea到完場

Ok=.=

份工唔係要升職加薪既話
hea有咩唔好 係要咁賤骨頭想做野

pt貢乜嘢獻

美油奴隸性格

大家好惡

呢度d人係咁
講句野都串住晒

之前返工折電視劇定電影場 又磚 釘木 釘鐵板 手套同鞋都插穿曬爆曬光 hea咪幾好 都唔知嘈咩

有冇人一齊玩

fgo go

你米8高大 邊個夠薑點你做野

當你係米8靚仔就會明佢諗法
佢驚自己俾人話係花樽 睇得唔做得 所以想要實績證明自己係完美型男

同我呢啲返工只為過下日晨嘅人唔同

又係地盤佬(自稱)，點夠佢打

咩又 你咩意思

米8高大，又係地盤佬

唔講啦 人人都知

我哋依啲矮撚

想知會員伊莉雅係乜人

你照下鏡就知

最型係佢，裝扮又mk

？

死mk

扮乜

？ 你認錯人

傻鳩

有無人掛住我

你無存在感

三森=ging!

小妹機場果到出左6日糧
後日去食元氣

請我食

你係咪去咗旅行？

點夠你地rich

佢未出發

你地個個都咁有錢又成功人士
想屈地盤窮人？

日薪過千都話窮

on steam

邊到過千
得700

日日做狗

出左街 做咩

打機

聽日先 或者今晚晏d

其實有時都幾舒服
俾人玩放置play

仆街
屯門人真係堅毅既生物
每日都要來回出去返工
屯門公路又塞車啦diu

我dllm呀仆街公路炸彈

係，你可以去時事台個PO留意吓

邊到

去睇維尼與我先
11點50分有場

塞完先啦

嗚啊!

On9999999

收皮啦牙木

請問我可不可以屌你屎眼

坐巴士真係好慘
無得轉其他路
如果有得轉小欖條路既話
一早返到屋企

做乜9

架巴士郁到了

你連屎眼都可以給人屌,但我連揸波都不可以
太不公平呀!

痴左線？

幾時兌yen好

飛夠未?

求其啦 你又唔係換幾十萬

元氣我淨係會食下午

之前6.9唔唱?==

下個禮拜去 一蚊都未換

唱囉,不過要小心美國貿易戰再徵新關稅,美元兌人民幣離岸價波幅,英國加息憂慮

阿卡琳~~~

我最多咪唱1萬=.= 冇咩影響

是的

我換15萬羊

自己睇戲

竟然趕得切

看什麼

9月尾去東京,有無人訓過鳩囊,感覺如何

正

想打個J都要入廁所

個標題

睇re0啦

有冇人去過飛田新地call g
黎緊想試下

又炒

兌左5萬羊先

維尼與我
Me睇到喊左

我都無訓過=.=

執7了

蘿蔔台亡於我手上
對喊住咁多位手腳

雖然會然伊莉雅係型棍子mk
但係都要問下係咪俾公安捉左

上次扣留果陣話佢仲未走得住

抵死啦 佢反小黑

(打手) 內有成功人士 mk靚仔....

收島風 佢只係肥矮毒 希望唔好再hey0

兩點幾成三點有撚人咩

其實佢係政協

星期六都要返工真係狗都不如

點會無

叫我？

牙博

不過今日都係返去坐 有望3點收工

通常上晝咁順利 晏晝一定有啲麻煩野黎

共勉之

尋日仲安全

但琴晚公安掃黃個陣捉走左啦

明眼人都知佢無事了=.=

我就收11點既dllm

佢鴨王

我都覺得似

都話佢政協😑

佢廣州暴龍哥

係我報公安既

你瓏門apple哥都差唔多

希望下星期各位手足可以準時收看

不睇bba

仆你個街
我下晝真係有野要做

其實bba好睇
希望你針對佢個人就算 唔好針對作品

但唔係bba

頭先研究左陣用腳本打fgo
駁唔到個port落電腦個手機模擬器,放棄左

寫腳算唔算外掛

睇佢合約條款有冇寫既姐
更何況呢啲垃圾驚都唔捉外掛

叫始皇帝寫個俾你啦

被粗大茄子插入直腸 男子：走在田裡不小心滑倒

上網見到試下用姐
一黎單機驚,二黎鬥快升到哂全部101010都唔知做mud

正唷

想要艦女人bot
以前有個日本仔整既比啲韓國仔周圍派
搞到非日本ip,開住用vpn,非日本windows用唔到
用vm開覺得太麻煩,冇用到
依家唔識用tor上返個個網down

日本東京現「專宰中國人」免稅店 華人合資開設 店員說普通話

有供有求

尼痴之前唔係教過咩

點解啲神父咁中意性侵啲細路

LIHKG @ Android

好撚累=.=
今日要搬野
無俾人放置

岩啦 快d貢獻下 發輝你既存在價值

返工緊係越hea越好
間公司又唔係你開，咁努力做都冇用

請問神作ggo有第二季未

過氣冇人記得架啦…

50步

bd賣得唔錯 又有周邊 仲有刀劍神作效應

收皮啦冰魚
🗡🐟

-.-

毒瘤博

你話ft都話搏吓升職

發光發熱吧

又係你話要貢獻既

咀咒帶女去游水既人

浸死你

Ntr人地條女

你平時做開

木之本桜我sp

企街

有冇女教我油水

ok

幾隻智乃開咗盒,有無人想睇

冇，唔好放圖

我都想要智乃嘅膠
但邊有咁多錢買

剩係俾你睇

3萬蚊

u=弱智

收聲啦短鳩

500蚊一堂
人稱水上小飛魚

女

fufu係咪冇錢
上年d相岩岩先post出黎

LA G

BBA!

我都想要 送隻俾我ok?
我屋企一隻膠都冇

係，你冇買膠、冇玩奇拉拉、冇玩fgo

係 大家都知

垃圾po

D黎明狗做乜鳩=.=

我玩殘咗智乃先俾你啦

開funson鳥

多謝
我想要智乃膠好耐了

死gay佬

我入左潛水部

唉
聽日又要開工
正仆街

唔返咪唔返=.=

絲打返飲食?

你邊個=.=

當賣個人情

人情當糧出

人哋可以放你唔可以放？

聽日想執去食元氣嫁

算啦
Me小薯注定俾人恰

美油=黑奴

系
馬爻吾刀

新人路過

堅決d拒絕嘛

算啦
但聽日真係想食元氣

人地聽日都唔得閒 幫幫手

服侍狗又搞事

你?

係，當貢獻吓公司

我非服狗

下次唔幫

青葉醬

你pt做幾耐

唔知
可以長做
如果無意外
真係幾好做既

一齊幫公司ot?

我夠鐘就同大我幾年個同事一齊走=.=

6點半放工
我6:27已經執好曬野=.=

高分少女很好看!!
一起看吧!!

其實我都覺得黎明卿個look幾型

佢靚仔

自從當媽俾人斬完斬無出現過了

帶住頭盔你點知-.-

冇睇蘿莉控必睇既來自深圳?-.-

頭盔

mysteamsoslow

無
剩係知你斬係mk型棍子

快啲睇

你loli狗公敵死返出去ok?

聽日返工 不了
同埋有白色相簿未睇

.

白色相簿唔睇都得啦

當麻平時屌短髮唔開咪，你自己都唔開=.=

賤狗係咁

prime根本整唔撚到

黎了
食js jc jk既機會

同煙火無緣
好似7月同9月都有
得8月冇

Google la ching=.=

東京去呢度要幾耐!!(30點)

Ng g ar=.=
Google la

發覺星期日仲要返工既人真係好低賤

=我

咪串

幫左你唔好再話Emilia係雞
我嬲

冇幫
想睇煙火 日子唔岩

祭典好玩過花火大會=.=

有咩玩

得呢個玩到=.=

花火大會=維港煙花
又熱又多人

例大祭氣氛好好多

呢個唔係煙花咩
定日子唔岩

我想去埋人地既學園祭
幫我？

咪動畫入面個d
同埋睇d儀式咁囉

岩日子 不過好遠 又唔想浸

新幹線=1hr
不過你睇花火預訓一晚?

有幾遠
遠得過箱根？
我第一晚仲未搵到溫泉旅館
可能要訓警視廳

我都有搵過下
不過搵唔到
即使日文網都係得好少有講

新幹線好似好貴
如果我成田去箱根既話要幾耐同幾錢

我去過宮島橫濱花火大會
多人到想死
人潮散個時你唔敢想像

想睇人地學園祭

唔去了 唔岩路廢事

我一條友
唔怕啦

去玩下東京d例大祭算

我斬唔知去唔去好
要去崎玉

你去邊睇煙花

上面再上面果張
1/9號的

諗起上年去草津住左晚
但東京bnb度照租黎擺野

仆街
好有錢
我俾唔起幾舊水apa黎擺野

bnb平過你酒店啦

@emilia 東京有邊度去!!!
下個禮拜去仲未諗好

Call g不？

本身想去依個
但係時間唔岩

未夠心目中歲數
唔叫

唔好再話精靈係雞ok?

幾時call

到有需要果陣再考慮

=.=
木之本櫻不是bba
Emilia不是雞
會員李醫生屋企無膠
會員伊莉雅唔係型棍子mk

你去唔去樂園/.?

no 0興趣

富士山河口湖
上野街 動物園
我個時因為三社祭去埋淺草
老秋

河口湖同淺草會去
上野上次去左
老秋唔洗講

動物園夠行成日

去過 行左半日

我第一日會去牙美橫丁掃野食先
慢慢食

有蘿蔔同jk睇
我去果陣
仲幫左對日本情侶影相=.=
佢叫小妹幫手揸機

竟然搭埋架一眼睇晒ge單軌

d企鵝好腥

唔錯呀
雖然我都有去千葉坐單軌
價錢好似係公園既2倍

有幾個地方都好臭

好多都好腥
係js jc jk先香

其實我諗我短期都唔會再去東京
大阪好玩好多

下次去日本應該帶老母老豆去大阪/ 自己同frd去滑雪

唔去了 下次儲個錢去北R

我去北海道/四國

北海道都好想去 不過而家最想去冰島果d

想去捷克

下六合彩即去北極搵100萬yen

南=.=

英文點
識i go to school by bus?

唔會餓死果種囉

冰島一生人真係要去一次
D景真係好靚
果陣去左兩星期

到底你係邊個funson
當ma?

冇分身=.=

佢好似服侍狗黎

yes
係比較正常既一隻

呢度得E利牙有隻nigger分身

點解會覺得係funson

係鬼咩
同名咋,起底都冇開過post
持捧狗個隻好多波台post

有冇人知真定假膠

9成真,淨低1成拎人地真人真事貼

你id新
同埋同當麻個名有關係=.=

仲wifi蛋 唔見仲要二千幾銀
買張sim乜柒都得啦

你估人人都識買卡咩
機場啲wifi蛋舖頭仲好多人幫襯ga

今次買左張自由鳥試 信用卡比錢 寄去屋企

同你地一樣fgo狗黎
當麻唔係fgo狗

總之9成9都唔係假膠
呢啲話題假膠黎除左整臭自己個朵唔知有咩用
整臭既話,佢又唔係留言講啲鳩野屌鳩人

啲動物台假膠係邊種

你呢種

持棒狗都係死賤種

冬海愛衣

希望大家可以入嚟吹吓水約吓戰咁
雖然未有谷規但請盡量克制自己言行
怕太嘈可以先mute左群組通知

【入群後請盡快搵admin將你加名】
【如果冇比名admin嘅有機會被踢】

群LINK

0
0

死谷

0110

下個我開

原來咁就1001=.=

你講太多廢話囉

送唔你 唔要

字都打錯on9仔

等睇你比人搶=.=

123

321

唔搶

1